崩潰！宿舍水龍頭噴出屍毛 更恐怖的在後頭

崩潰！宿舍水龍頭噴出屍毛 更恐怖的在後頭
2017/05/19 13:58

大學宿舍的水龍頭竟有毛！男學生發現後崩潰了！
一名網友在匿名臉書《靠北中教大》吐苦水，所PO出畫面讓人捏把冷汗！因為照片中可見，淋浴的水龍頭噴出的不只是水，還有一根根的鳥毛。學生崩潰寫下「水龍頭一打開就噴一堆鳥羽毛出來，推測應該是鳥死在管線中，泡水腐爛再來羽毛脫落，然後降臨在無辜的大學生身上，幹越洗越髒，細菌含量爆表。」

更讓人崩潰的是，不只是洗澡，就連衣服也全都「中獎」，「連洗衣間水龍頭打開都是，衣服也都遭殃」，讓網友怒吼「還我乾淨的宿舍啊！」
這畫面讓其他人看了也傻眼，「喔幹好噁」、「已吐」，還有網友說「好險不是人的」，也有網友提出更毛的，「想知道飲水機水源是？」（即時新聞中心／綜合報導）

哇屌 睇圖打曬冷震

搞到我唔敢開嚟睇，但又好想睇

「想知道飲水機水源是？」

眼不見為淨

屍毛 台灣記者

下面有間清潔水喉公司回應幾好笑

雀姐，消毒囉，起碼唔係人